係咪有神秘台？

點解我搵唔到

推

學術台裡面有

原來係咁入

咁易揾就唔神秘啦

btw入面全部都係弱智